Top priority 係放人

個人認為係咁

夢見泛民老畀人告老妨/插佢破壞法治。
放人訴求，高高舉起，輕輕放下。

……怕畀人……

credit to 月娥奔中

又沉

放人平反同查警方濫用暴力
呢三樣對將來抗爭好重要

香港是否得救，是否被林鄭秋後算帳，靠白宮聯署及G20請願。
白宮聯署是打響頭炮，簽名數字不要低得難看啊！

=====================================================
兄弟爬山， 各位修行

法治不外乎人情
公民抗命不是罪
君不見太陽花無人被定罪判刑？

係，惡法俾個膽佢都唔敢再推，放人同撤銷暴定性最為緊要

如果真係犯咗法點放啊
香港仲係法治社會黎架
只有法庭可以決定有冇罪
就算行政長官既赦免權都係赦免刑罰only

律政司司長有特赦權不起訴

就係法治程度越高既文明社會先唔會檢控
而你呢堆都係廢話黎
有足夠民意 律政司係有特赦權唔起訴
不過呢個律政司司長唔洗同民眾交待

咪on9啦屌你老母
邊撚到黎暴動啊 特首 一哥都唔敢重提暴動啦
起訴五人都只不過係死撐

原來係新會員
唔同你傾了

不如試下你俾人告啊屌你老母
你都冇暴動架 你又驚？
弱智三毛 俾啲邏輯啦
玩程序燒錢精神折磨足以拖垮一個人
呢個政府已經係極權政府 不爭的事實
用盡一切方法打壓反對者都係不爭的事實

推

笑撚左 根本現場見人就拉
有曬證據先拉